# termux_tools_installer
Простенький скрипт для установки по моему мнению нужных вещей в термуксе

Ставит:
OneShot;
ffmpeg;
proot-distro;
python3;
termux-auth;
Sh скрипт в домашнюю папку для удобного запуска OneShot (./OneShot.sh и всё пошло поехало)


Буду наверное список пополнять
